紅眼睛 幽幽的看著這孤城

如同苦笑 擠出的高興

傳說中癡心的眼淚會傾城

垃圾po無人理

你應該預左 期望值低啲先易開心

依個真，點解你入嚟留低依一句歌詞呢？

第一反應係依句
可能每次聽落都覺得係最心碎嘅一句

有特別意思？

無 只係感覺無故事

煙花會謝 笙歌會停

顯得這故事尾聲更動聽

近排都聽返呢首 好sad